hi 淡友 (1064)

無人開post

qq準備直上470

淡友渣ja

吓，熊軍琴晚唔係好撚串架咩

QQ牛有no.未

跌返落240比我又加注得唔得

66479

lm

有冇人高J左qq牛?

3690 幾時入埋黎做成份股阿

今日低位明日高位 又升喇 救命呀

Cls
轉番做好算

止賺換馬248牛正

淡友成日比個市夾已經好慘
你地仲要個個jer住曬

熊軍全面進場

爺閪又逗隻qq

屌
跌得果一陣，我柯篤尿都耐過佢

點解支那吉林二次封城，個市都照升

本身都唔升，就係封城先升
睇淡不做淡

道期又爆咩

今日當冇開市啦 super

點解要咁樣撚我地淡友

撚狗市

有人唔做做雞

LM

邊個叻仔頭先追左熊呀

堅信熊軍凱旋歸來

433牛左qq

Qq一棍就一定要入牛，佢果下一定錢彈返一半

今日唔坐定 好易左右一巴

信念

如果唔係股王日日升頂撚住
恆指應該一早跌到落地核

保持睇法，700 430

唔好賭恆指...總之一跌就入Q牛

92:8

熊qq過今晚?

勁假一棍掃落去

我都等緊...岩岩433入435又放左
落430再牛多次 432-433放

有新救市方案 3萬億
星期五表決

錢係留比有信念既人賺

末必，QQ沒信心，可能轉450坐

福壽園都爆升

坐緊450

呢個係琴晚姐...今日升咁多好多牛都食左啦
肯定好多人轉左熊

屍橫偏野

450QQ 熊
下星期睇樓

3點減1半牛袋住先

呢隻無人放
低位入極入唔到

445 qq熊到底過唔過到聽日

頂唔頂到下星期
一日升10幾點唔係少有

440都末驚過

QQ收皮

今日跌到落425你可能有機會頂到

QQ熊未驚過

你都幾燈..一棍上

5千姐聽日起身會點

有信念既人又羸

me2

QQ又話92牛:9熊
多熊到

燈鬼 2個星期冇輸過

唔好亂講野..好邪

佢敢升穿440我敢溝貨

道指呢100 點好仆街
跌追沽個d 夾死哂
之前買上個埋又好大機會hi 中stop loss
2 邊殺哂

你想講，你掛左牌放，沒人接？

我想問有冇試過QQ係跌
但hsi係升

我0.147走哂

有呀 長假期前一日

英國gdp我都hit中直頭換248牛

有，當5號仔有人大量入價

我之前開左沽
但食唔切
反左手而家有幾十點

你講完5仔就轉燈

升40點 隻牛一格都唔郁係咩玩法?

屌同問

報告，淡已著草

跟左馬仔末？

內銀內險升既時候

67452?

溢價重？或者街貨量多

街貨100%劵商冇貨啦

有呀無人買，你個邊圍爐玩

港股真係哂氣 得返d莊家玩指數
美股就仲on9 大戶派貨派到比散戶殺返轉頭 派救濟金打劫全世界

有，即係發行商已經冇貨係手，要有街外人接你啲貨先至走到

跟左

唔是

今日手多，輸左1200$

乜撚嘢事美期又係咁升呀

我自己覺得
道指而家個劇本同尋日呢個時間係一樣
夾完落再夾上

輸邊到？0.12 q熊？

今日插落去回升做好會好d

好友死期到了 中國搞左咁耐都仲要二次封城 美國應該一年都返唔到正常

Yes，太驚走左，之再入返

qq等3點爺閪指示
3點無力上就勁假棍落430

今日落一落239即刻有強勁反彈，證明240有大阻力

加上疫情下個個留屋企打機，幾隻遊戲又獲批，700業績一定靚仔

估計聽日700帶hsi上多口245-246

上個post講左晏就先好入嫁啦

今晚有冇熔斷表演

屌喇星升60點隻牛無郁過

升夠5% 熄機

miki咁早升定今晚又表演插水

今日千億成交做底?

有咩關係

QQ佔左10%

冇關係，鳩up咋

美股怪怪地

唔係一個健康既市場,,,但QQ好健康就OK

係 爆升既狼煙

收到風 今日3點巨棍向下

3點有冇神秘力量棍升 我想溝貨

支持

收到風 QQ 440收

話咗大戶要撚淡友第三次

好友必勝

三過熊門而不入

執$1000收手，今日冇玩過咁滯

留返D心機玩馬仔先，老婆就生日，有冇啲好嘅精品可以買

好，即走，all in熊，gel
聽日睇樓，多謝大佬

有冇馬仔水

今次我同你好似喎，不過最尾嗰兩場好難買，

我食咗d

熊軍食飽未？

睇好唔做好

子言巴有冇3-4關水
一個唔覺意中左就發達

有少少似托住700黎散貨

牛牛麵神空倉 冇方向

走左qq熊?

巴打其實馬有冇大戶操控賽果好似恆指咁

好老公

送十手238牛畀佢

去大南街行一轉睇下

悶

請佢品精

我牛左HSI
熊左QQ
諗起都覺得自己ON9

700玩完

CLS.....咩操作...係咪掉轉左

我都聽到厭

屌你我都係

跑咗未

結左婚幾耐之前送過d 咩

第5場8點先跑

夜馬not now

對馬零認識

Qq似留番聽日升 牛過

QQ 散緊了

小小信心
7場7-9-12
8場4-9-10

其他冇信心

如果唔穿今日底就唔係散水，聽日仲會升

有信念

有

唔係你以為造馬呢一句詞語喺邊度出嚟

其實真係好撚悶幾時先爆大邊

美期開始來料

仆街，啱啱買完，蒸發咗我今日贏嗰啲錢

老美又棍落

無信念

係中間位係咁磨

qq散啦

最憎人有錢

咁就啱啦 唔好學呀

最後買咗咩？手袋？

我都好肯定有我都可過見証過2次

QQ直接轉埋燈

雖然就話上上落落都好好做
但無大方向一去到關鍵位就變賭錢

音樂盒

700 430 get!

諗緊而家走定過夜好，食到10格執一千

４３１想加牛

我過夜 而家走就執到二千幾

我會走，因為我已經執咗2000$

邊隻騰牛靚

呢個幾好

食左先啦咁，聽日低開既話開qq牛好過，同球證玩真心驚

入熊真係諗得過

頭先佢上到去438.2，我真係好撚想走撚晒啲貨

ＱＱ定恆指先

我想問 佢咁自貼 係咪搵生意

450牛 1:500過夜

做燈神輸錢 開床單贏錢？

所以我買450位，屌早買左，唔係既話可以食多5格

咁嘅身材，仲要冇樣，法官大人我就唔屌啦

我個位唔靚諗緊入唔入，啱啱走晒我頭先440啲貨

唔好呀

除淨熊係咪會升？

收到風 4點競價落238收

今日暫時都有錢落袋但玩得好差

而家食緊9格
得10手喺身過吓夜

ＱＱ升啦唔該

個個睇跌，開善堂咩

恒指升啦 唔該
我要走牛呀呀呀

50手 唔知過唔過 得食緊5格

傻散 你輸很久了吧

20手，過夜

聽日qq低開既話開qq牛有冇得撚

前一晚熊，開市即刻走

有冇人做雞過夜

10手，過夜 不過我係440

qq熊我走晒，止賺算
玩dt好過過夜，想訓個好覺

qq勁假應該跌穿430

利申：吉倉鳩up

熊過gogogo

屌 想Q牛過夜添

qq

垃圾QQ 頭先忙緊冇走輸4K

個個都熊，好撚驚

大船出發

我走撚晒吉倉算

冰山見

qq 係condom

世紀賭場
QQ牛熊過夜

而家穿咗了

岩啦，插落去比我聽早開qq牛

呢排真係超強運

我睇QQ去到420-415，就要走晒

qq聽日戰果會如何

聽朝一齊放

我睇420先
聽早如果低開應該到呢個位

仆街 想牛過
但驚隻QQ爆炸

咁早跌定，你地自己睇路

驚能左qq
都係食左先100 點美期

熊過 我唔信qq業績好

放心，爆撚緊
隨時跌到400呢個支持位先識停

1147買得過？

望撚住隻qq都唔記得玩miki

QQ升係唔需要理由

Logon摩天輪好靚
但係我冇女朋友灰撚左

今日好fake
唔夠膽hold 太耐

你仲有左手呀

今日好撚狗下

美團升到咁 熊左

有預感，會夾死

qq仲跌緊

我都比佢能左幾次
叫做反cup 得番

又跌

臨收市入Q牛
聽朝就笑住起身

QQ 特價牛時段

聽日低開含撚都似

話撚咗700 升咁撚多好似好撚威

加牛

熊軍坐穩

回一回留返D聽朝升

想斬埋佢

三傻跌到仆街但港女無升跌?當淡友係雞? allin極熊聽日數錢

屌你老尾 700跌返10蚊，恆指冇事

造市都唔好咁明顯啦

過夜嘅話熊定牛好

有冇船長係到 我想上船啊

夾上定夾落

0.175走哂

真係估佢唔撚到

好彩有補飛450熊

算啦，好過豬錢

信念熊

你地牛埋我個份，屌你老尾

一日升10蚊再跌返10蚊，來回200格

on撚鳩

q熊？冇信念

好撚驚

高手高手高高手，逗住指數散qq．

沒，qq熊得10$距離太危險，

緊係熊啦，牛乜鳩？

你睇咩原因gap up幾百點？

頂住242 阿

qq今日紅燈收 出埋業績聽日就人踩人 唔驚！

呢度牛多定熊多

熊左幾日 比d信念

我都係喎 同伴

反而今日跌返係好事

扯到咁盡邊個追上去，傻撚咗咩

港女又到返呢個位頂住

700業績好是100%的事
諗唔到騰指有咩原因會跌
Gel定頭牛過聽朝等收錢

引Q熊 跟住一野掃上445

硬過我碌撚真係

有冇例子 一開始墮馬？

但新聞有教授用統計學贏到發達

700又開始升

仲買700升？
唔通700會破頂咩

業績同短期升跌冇關係

唔好立flag..

我見外圍個升跌同恆指都好似
其實係咪港股帶動緊歐美市場走勢？
利申新手留名學野

睇過？

信念248熊加持

牛定熊 仲有15分鐘比大家跟隊

屌

唔係女女唔比睇

我就牛嘅
歡迎當燈

演技有待改善試下加入多d 情緒元素

有冇騰熊過夜

d演技睇到好檻介

700勁假應該可以跌穿425

其實qq 都插得幾假下

咁都問

你睇恆指唔趺就知咩事啦

又係你

呢個理論唔錯
打開新世界大門

調整完就...

雖然船好重。但我都唔會跳船既

唔似啲反骨仔

23歲(假膠)

似老散狂走

好似個個都睇QQ跌
想牛

留名睇臨收市5分鍾人踩人

邊個莊邊個閒都未識分

你睇下資金流就知，大戶仲吸緊貨

巴打答唔答到
研究左好耐 發現港股指數日日都係行先
之後歐洲指數晏晝先識郁
最慢係美國 成撚日夜晚先行
其實係咪港股領先全球

236沽點夾都唔走

有冇qq牛no.

英雄，值得尊敬係市場既錯

超強運！

QQ熊左！

想贏錢就跟我！

勁假插多次，聽早再低開

有無可能送錢

好笑，qq個個驚都走

又回到最初的起點 記憶中你on9坐的艇

認真咩

係咪得返我係牛船

完全唔識玩

你會一枝獨秀

朋友，我都牛船，但已經坐左兩日

買左5000蚊Q牛

個個車700我上翻船

啱啊，點會再破頂

但今日個勢同星期一好撚似wor
驚驚地

得你一個，牛貨船都變快艇

連船係咩

仆街收市啦

你唔係247追牛掛

明顯係熊hsi , 熊 q

岩呀 一陣就GEL爆佢

qq熊

買熊啦

我覺得係要睇勁假700插唔插，大插嘅話700牛聽日gg

沽啦喂！今晚起碼跌400點

咁遲

有錢齊齊搵

勁假time

QQ牛

多野做

一齊死就有，連船燈力無邊

屌 企左係430

仲話大插
係咪想笑死人

唔企返上去邊有位插

On99 qq又造數

249信念神熊 細細地30手

屌
入唔到市 仆街

熊軍

430唔郁

係咪6點先出？

牛牛叫

公仔+頸鏈+銀包

隻qq跌穿晒
雖然大把時間

好撚狗 次次驚價時段就搞到個股價咁 直接插落去算la

今日空倉冇做trade好難受

信念唔夠今日會輸死

6個幾鐘既努力都唔夠4點既勁假時間勁

錯啦你，係全世界都睇住連指黎郁

429，qq都係穿430

我有信念但冇時間開app玩

大戶收左order唔比qq陰燭收

有無人知富途麵神今日買咩

熊

依家等QQ業績

圖？

好似空

岩，今日好倉淡倉都死

真？

Fuck 唔係熊QQ就得

屌你老母
出邊未呀，玩撚咗幾十日啦

今日唔玩其實無咩損失
今日勁難玩

本身mark咗子言巴你隻59839 qq熊
諗住飯後就入
點知食完飯忙到依家

臨收市放左qq熊

我跟左

空空哈

屌 我仲極熊 今次仆街

今晚睇表演

熊軍準備好聽日收皮未

想扑暈自己今晚唔睇

好做唔做做雞

熊咩價？

已經升咗成90格
咁大隻熊搞到唔想入

0.32

0.032

300點炸喎

支牛燈神入左恆熊

連登麵神呢？出糧有錢玩未？

雖然佢入牛牛軍都未撚驚過，但入熊等熊軍驚嚇加大都好

牛牛哈

做得好！

我預測聽日應該穿244

聽日我睇會平開

無牛過就升

唔好gel

平開都好 直接入熊

半年，拍咗拖八年，其實要送嘅都有，我連個人都比埋佢啦

R 底

唔敢玩住

坐艇唔係on9

係笨柒

小注玩OK嘅，但係你而家都開唔到戶口

我同老婆拍左12年拖結婚4年
我成日都諗唔到買咩比佢

買野比女人真係好煩，都唔知可以買啲咩，買得貴又屌鳩我，買唔啱色又屌鳩我

啱唔買又屌，買咗又話唔靚

牛軍咁有信心聽日大升？

經常發生
我之前你地講係ebay 比人水左，隻Apple Watch 本來係買比佢
而家唔駛錢佢不知幾開心

QQ指數喎

今日比人打落黎仲未識驚？

認真 同佢行街，比佢自己揀物禮 你碌卡就得。佢自己最清楚自己想要乜 識左咁多年唔使搞乜柒驚喜啦

點解有90格咁多

相信黨！唔驚！
利申熊左

大戶借勢震倉姐 唔驚

8婆！

Qq牛熊不嬲都波幅大

港女真心難玩

跌果少少就唔好自high 啦 淡淡

我當你0.12入，已經有80格

熊船出發

哭𠹌左

今次係連登宇宙級巨艦 沒事兒

聽日等收錢

明明只係跌左唔夠0.5%

佢由438，俾人車左落嚟喎

好撚正呢張

潛水艇

上年我就係買咗隻I Watch俾佢，雖然佢用得幾開心，但係屌鳩我亂咁洗錢

咁又唔得呀，佢又會話你冇驚喜㗎

飯後都係0.115呢個價位
入5手 三點半放都已經賺幾千

點樣解釋，佢可以騎師慢閘，或者搵啲廢嘅馬夾住你，唔俾你有通道跑出，再或者可能跑到最後唔打鞭或者直接跑錯跑法

通常咁比佢屌得仲甘

話鳩你冇誠意，跟住就喊，然後話你咁耐都唔知我鍾意啲咩，而家連小小驚喜都唔俾我啦，以前都唔係咁

屌 same太貴 又屌，一陣又話唔實用
好撚煩

其實唔難 up 幾樣野話係諗過買 但係怕唔實用 or 你唔鐘意 所以最後都係決定比你揀 , 咁就過到關

咁都唔得而你又肯花d 心機嘅 求其hand made 任何野都會受

女人話你知，其實佢純粹想屌下你，同你做咗乜係無關
女人既情緒比QQ做乜狂升/跌更難解釋

我試過聽過2個話既內幕料都中哂

內幕最多都係影響到大致嘅賽果，除非嗰場嘅賽事實力好懸殊，如果唔係都幾難馬

學野

聽馬夫講過 有d 馬係會去馬 而有d 馬係擺明落場減分 練馬師料通常都係俾d 會去嘅馬你 但同場可能有幾隻都係去馬嘅就真係要鬥 所以練馬師料唔一定係準 造馬就一定有 但唔會多 佢一年造你幾場就夠晒皮喇

如果你冇做咩衰野，由佢屌兩句好快冇事

等5 6點業績聽日牛得未

升啦唔該

我呢排準備開舖，又沒穩定收入，靠賭馬同股票維生啱啱買完禮物有啲驚驚地

Ching 開乜

岩

炸雞

開乜，我哋睇下有冇得黎g持下

聽日QQ跌既話都抵返份禮物條數啦

係咪6點出 ？
道指都唔多行應該等緊

68502
同咗路

連船同佢同路，聽日千升

可否召喚老母麵，想佢加持

咁早跌定都無咩好野

咁要支持下

沽得

可以久唔久g持下，因為唔係成日食炸野開喺邊區？

旺角遲吓開舖話你哋知，最快要七月，真係要搵份工Hea下先

返工對沖

李絲，贏定輸

g持！

傻納dee,今晚又扯期

炸雞呀

700 gogogo

唔駛睇，爆上

出緊？

熊船入水

大超預期

*騰訊()首季非國際財務報告準則純利按年升29%至270.79億人幣 近預期上限
熊軍末日

500

241買開細期買call
次次qq業績好, 夜期一定升到笑

好彩收市前走qq熊

我D Q牛聽日起碼一倍

連登大船 crashed

放心，一定跌

我都係覺得聽日會低開

預期上限

講咗會撞冰山 冇人聽

唔係遠超預期都係跌

盈利升29%

太少 跌

睇淡不做淡呀傻熊們

快d上車
夜車唔等人

錢係留比有信念既人賺
QQ牛

棍上期指

嘩 今舖真係好難捉摸
真係唔知聽日開邊面

岩岩隻q熊係咩話？

好似推佢去死咁

唉唔敢入

我自己覆自己

其實都係睇美女

預期盈利係升幾多？

但做淡都係輸多

低開比我入qq牛

份業績都唔係遠超預期牛軍開心d咩 跌硬

琴日跌600點，今日咪又係乜事都冇

今次真係要上250了

超預期已經夠殺

騰訊控股：第一季度收入1080.65億元，市場預期1014.17億元，去年同期854.65億元。

唔係呀 琴晚港女幾硬呀 美女直插港女都係插少少

29% 超好多

如果佢係遠超預期，我覺得佢應該會值得430$，問題係全世界都覺得佢太貴

尋晚港女平行時空咁，學腩清話齋硬過佢碌鳩

高開熊

又唔係好特別 份業績呢幾日都炒完 除左向下插諗唔到另一個方向

你望下恒指同望下隻qq
咁比爺閪逗法遲早恒指24000幾點但qq變撚左500蚊

Mo啦mo啦

聽日無位入牛呀

想問熊軍見到份業績係咪震撚過貓王

聽朝起身入qq熊應該有得賺

夜期升到無brake 熊軍笠水啦

CLS.....超預期都可以話跌
夜期一棍上左去轉燈

純利都唔高 多小小

聽日QQ開個450先插

應該命未炒完 今日資金流入量

真係未撚驚過

利益申報：450$熊，咁都打靶我抵死

CLS 夜期又打飛機 越升越高

你地係度嘈份業績超得勁唔勁有用咩
又咪睇大戶點睇

Cap 圖，聽日睇bin C

聽日低開就好走啦

毛利多左超多

支牛麵

Q熊? 雖敗猶榮

心思思入左20手Q牛過
見到份業績終於冇咁忐忑

支牛個燈

今日係球證到贏到錢已經好開心

有機會低開咩 聽日唔開440都偷笑

我入左群 牛b死了

龍龍哈

淡淡:反映咗，跌得

聽日唔低開！我幫腩仔含撚都得啊！

你睇噚日，qq跌，qq牛狂升，買到冇貨可以再俾人買，你就知係炒緊巿場氣氛，值唔值430，who cares(短期)，好多人諗住食咗呢一水先再算，不排除之後會反手
利申：我係

445熊 夠薑一槍打撚死我

儲定多啲袋底泥先

講明低開what唔該
恒指低開定qq低開

彈完啦？

咁你地通常點揀馬 睇佢地之前速度/表現？

星期五係咪有咩公報 定除靜

qq業績好
夜期起碼有200-300點食

條撚樣依家開grp唔係支牛圈開po喇

450未必有事，445競價可能殺你
如果今晚美股爆上既話

15號除淨

快

想睇含撚

除淨應該又升一波

除淨會點

咩除淨 隻隻股都係？

又呃撚含

佢出咩水

話晒我都係你朋友，留番啲空間俾大家好

我唔貪心 恒指升到248 249 就夠

勇士
respect

好呀好呀 到呢個價位開251熊

點解我覺得聽日qq會高開直插

購沽同牛熊分別係咩

好消息出貨

派雞扒算啦，你老婆知你幫人含真係好咩？

升到

妻目前犯

我輸咗好多炸雞㗎啦，其實喺呢度

美期妹完未
又玩150 點區間

唉吔，唔記得平張ＱＱ沽期

我碌鳩咁硬，係人都想含吓

呢個妻目前犯有啲重口

好出奇？咁多人熊就知出事啦

嚇鬼咩
琴晚夜期243啦

爆緊

睇勢要上，小心呀

今日呃唔到安爺撚含唔開心

g持繼續派俾手足食

大船效應

熊軍手足聽日ifc見

野野都棍上

咪熊過

有冇空倉嘅朋友?

慘過做雞呀 屌 仆街侵幾時先肯開中國波呀

馬清燈到痴左線

一唔牛過就升到仆街

我 嚇到我唔敢買牛

睇淡不造淡，要造既都即巿執少少好喇

千升

忙到唔記得入市

Thx
窩輪難咁多唔怪得少人討論

Me3
買牛一陣俾腩清gel唔知點算

幫佢gel 啦

如果你睇得準，你買渦輪贏嘅機會率係會大啲，尤其是如果你估到短期嘅爆發，好似呢幾日咁樣，你買輪贏嘅機會率係會大啲仲要唔使擔心打靶

升得咁慢

唔難好易

700歐洲ADR升到442
一隻拉升100點

Rayray 空？

評級機構標準普爾主權與國際公共產業融資部副董事尹睿指，目前維持香港信用評級「AA+」，但內地經濟下行以及最近重燃的社會事件，將繼續衝擊零售行業，近日香港被下調評級的風險急劇上升，與區內其他地方一致。她又指，政府動用財政儲備推出抗疫措施，或會進一步削弱未來信貸實力。

另外，標普指，疫情大流行打擊香港經濟，預期今年本港經濟將收縮3.9%，明年回升至增長4.8%。

標普全球評級亞太區經濟學家Vishrut Rana認為，隨著疫情緩和，政府逐步解除限制，加上內地經濟正常化，或會重新刺激本地消費，但歐美經濟深度收縮將會波及香港，加上香港經濟依賴旅遊業，相信復元時間較長，最少需要1年。

我hsi牛，應該唔算打對台反正聽日我會上你船

夜越升越有

英國德國都仲跌緊

今晚我唔覺得會升得幾多

我聽日可能就跳咗船㗎啦，你睇定啲我買咩

睇吓聽日點樣演繹先。

睇你信念

鳩up無極限
->244XX->242XX->252XX

唔撚係聽日又爆上呀

同船

係就好

445 cls

終於行
但吉左無野係手

聽日升500點就夠 唔貪心

1樣

QQ一隻個股帶歐洲美股一齊升

QQ有冇機會聽日上到460
咁我隻牛應該有3倍

屌你仲癲過我

唔貪心，440夠，450會死太多熊軍，要仁慈啲

540就差唔多

咁就大家打個和445 阿彌陀佛

輪最濕尻係引伸波幅

正常，你唔洗打靶喎

補飛

今次業績前破左頂 業績又咁靚
一定會趁呢一棍有咁高推咁高
下次要破頂就冇咁易
所以聽日QQ一定會創一次新高

好彩call得切

啲濕鳩大行目標價睇到去500幾時先上到

一升升到尾 二升升到淡友皺眉

但我覺期權既組合先係重點

+左夜期call?

24200個位？

都幾癲
qq d近牛
call option俾人掃到咁
d引波升都離晒罩聽日仲有得升
殺到咁 就黎無晒q熊

好句好句

1個業績令夜期升咁多

而家adr幾多？450未

食80點都好過無，唔貪心

唔貪心先長贏長有

no Brake cls

過左好耐

淡友跳船

平咗就棍上

有冇一日連船係贏到？

係邊有得睇

邊隻牛有3倍？

今晚食餐好

有啊，我今日隻牛牛贏㗎

大方向無人日贏到咁

佢鍾意啦，30陪都嚟緊頭

已上船

67763，今日最低最高都接近一倍

手足們
1000點之後我返黎join返你地
頂住

388call

條死仔贏好撚多啦贏我多1倍都有機

無我跟2日打2次靶

講到好似平時就知開聽日邊面咁

咁聽日真係好難唔高開

沽鳩佢先

熊熊

今晚可以準時講

「下？頭先好友唔係好串嘅咩？」

仆街！屠龍刀格局！

我期未平

回番來上車得唔得

中芯都超預期
我d熊仔死得

用你既肉身黎頂我地部大巴

放左隻QQ牛添

gun

咁早升，未撚驚過

升定今晚跌

聽日終於贏錢喇
好感動

我真係唔想打消你嘅意志，但係聽日真係會跌

今日都唔走熊

高開先跌得唔得

琴晚升到無撚哂普開心訓教, 6點擇醒成個人好低沉

你即係叫子言巴含腩清條撚姐

今晚唔好再gel 爆 ok?

其實可以試下食呢個波
但個勢似可以再上多d

夜期又真係power trade嘅。

升升升

我唔建議囉但轉身快既可以既

其實佢都係呃撚含，成全佢啦

屌3/4名

今晚納dee...

又印多3萬億出來 股市點會跌

又印

無限QE

跌條撚咩 唔通700咁既業績都連紅兩日咩

都估到嫁啦

球證都係牛軍，點輸

算啦我放棄

熊船 沉啦

高Vol買牛會好的 你睇下的call輪 全部都比縮vol食曬的價 明明升左3千點上黎 但個價係最低位到

總之規則係偏向好友 傻淡偏要唱反調

無架喇 擺明已經造哂底 240call無得輸

入左66479會唔會仆街

夾上

夾上d 啦

夜期冇頂

腩仔

嚇鬼咩

說話唔好亂講, 一陣開口中

牛 gel !

QQ聽日帶升

唔好gel住

手已反 升啦唔該

屌 一無牛係手就升

我早咗買qq牛豬緊廿格希望聽日爆返上幾十格

反手唔好咁大聲
會比人鬧反骨

殺左隻牛先黎升

點會唔仆街贏到仆街

如果不含了巴打今日入50手牛應該就無死

屌。。。。夜期真係到243
我本來set價係呢個位放，信念唔夠呀

今日收幾錢

今天的夜期沒有極限

支牛燈神真係好撚癲

好似準過麵好多

佢連中18次，日日唔中
麵都要隔一排

Qq700 唔係星期五除靜咩

所以要放都要星期一放 先有息收

我等位沽鳩就，好累，唔想睇市呢排

你地高j左牛會唔會未打靶就止蝕
定等返家鄉

賺少好過輸

一個星期 俾人殺五次 係咪個天都唔中意我

美國4月PPI同比 -1.2%，預期 -0.4%，前值 0.7%。美國4月PPI環比 -1.3%，預期 -0.5%，前值 -0.2%。 美國4月核心PPI同比 0.6%，預期 0.8%，前值 1.4%。美國4月核心PPI環比 -0.3%，預期 -0.1%，前值 0.2%。

1日殺1次

無通漲
即係可以印銀紙
升

鬧囉 我彈出彈入狂賺

聽日佢贏錢

早知唔放牛，好彩有正股係手

即係點

佢今晚美股點睇

準備人踩人

算係壞消息咩

依家升跌仲要消息架咩

要啊，700嘅業績

跌呀唔該 比位入牛

miki棍落

因為鮑威爾2100有講話

大大棍，就轉燈

玩完 聽日又要700頂全家

美期做乜柒

佢：brrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
千升

Miki咪撚搞搞陣

轉埋燈

miki拖累港女

睇怕支牛燈神有機會破燈

佢睇跌？

係

牛軍gel撚到輸埋

好股惑
想跌定等多d 救市措施

又係miki搞搞震

訓左冇睇想問下夜期跌成點？

洗女硬撚到

高水緊唔驚

same as 腩清碌鳩

QQ 450蚊一隻拉升緊160點點跌

轉燈 牛軍你地碗艇仔粥好唔好食呀

信者得救

琴晚你講完呢句

熊熊哈 聽日700跌到仆街

琴日港女到尾都係線燈呀

琴日美女高開低行
今日低開高行

咩事 又轉綠燈

deep v緊，但如果彈唔到就變鋼鐵尾巴

納dee報復性反彈

滅世巨棍。。。

跌啦唔該

真係彈出彈入 唔講野重好

全世界都要因QQ而綠燈

擺明引熊

ching你介唔介意下次入咗乜既提點下我哋買你對家，賺到最多分返兩成俾你，多過你執骨啦

其實牛熊溝真係好不智
講緊心態係唔服輸 睇錯邊
唔止蝕之餘仲賭多鋪

納指牛到閪咁

有幾撚巨？ 先0.0幾％

QQ爆升令納斯達克科技指數報復性反彈

望都懶得望 反正點都係升

睇黎腩清碌鳩晚晚都好硬

美女開市又向下插

插

I agger with u呀
買定離手呀，唔服輸就坐下好喇，盡量唔溝，睇賺加注唔計

道指低開

收工了

又跌200

牛軍唔係好串嫁咩

老美條頸線頂唔頂得住

知唔知乜嘢叫做淡慘過做雞

「下，700呢？700去左邊？」

即刻插多100點咩事

gel到

開市先6分鐘

咁早跌通常尾市都會升返

轉頭deep v彈唔起就沽得

串到
為左唔洗含撚可以gel 到幾盡

POWELL又講左咩

美股始終強嘅

今日老美會跌3000點

你啱

平時啲女追住我條撚含架

納指個抗跌力好強，不斷有支持

升700有鬼用咩，5,1299,939,388,2318全部陪葬

3000點我維圍裸跑

跌唔落喇
子言巴今次你含硬撚了

美股都興引熊

唔洗lm啦
邊有試過3000點

唔通係今招港股格局 先跌後升

Wtf

今晚鋼鐵尾巴

Lm

老美vix 棍升

Brrrrr蛇話要搵額外救市措施

然後再升再跌再升再跌再升再跌狂玩燈掣
今日港女其實我寧願佢開大單邊，就算係我對家都好，好過妹到冇晒方向

好事

人踏人中

港女好硬淨

都幾好笑 Powell 講負面野 推低個市
嫌fed多錢得濟？

可能佢自己沽左

大棍升

邊一邊gel就死邊邊

納dee已確認跌市收

紫巴千跌之日

Gel晒兩邊

終於有次出業績爆升

仆街啦

我諗其他股跌，佢一隻夠撐到升啦

好肚餓

開市追牛

熊熊哈

ADR QQ 好似450左

睇你表演！

正常操作啦

qq熊果然不可一不可再

死哂2手熊仔之後依然升到停唔到

出動未

講左咩？

有冇人覺得PDD overprice左

dj鋼鐵尾巴喎

留名待派

你定價㗎咩？

佢出黎話負利率就真係完啦

納dee真係癲架

Gsx 有冇咁勁呀 屌你老母

老美抽升
港股又帶動美股走勢？
你睇今朝港股又係先跌後升
美股受港股影響 先跌後升

嚇鬼呀大笨象

唔會考慮負利率
個市跌少少扮下失望姐一陣又爆升
有無限printer駛鬼負利率咩

qq adr452

TCEHY
+5.67%

熊b死了
好在今日收市前走鳩左

QQ一隻托全世界

聽日QQ抽哂全部水

牛軍笑住訓 笑住起身

想疫情快啲過去

但死都唔gel, 唔想gel死

應該抽埋星期五 除淨

牛 G E L 牛 牛 哈

點用牛牛買 美股
好似唔多同 港女 牛熊

屌你咪gel

諗都諗到冇可能

452,聽日有440當佢贏

今日先星期三 QQ星期五先除淨
仆街咁升發星期五會唔會去到470-480

隨時睇adr個勢同今日qq開市個勢一鳩樣，一開就抽上去

咁保守？星期五冇540都當輸啦

比你估到就唔係騰訊啦

好明顯班人 買來收息 再 放

納dee扯撚到

呢到啲人痴左線

買騰訊收息都講得出

你d馬水中唔中呀
中左要派我喎

講到480啲人都信

得兩場中

咁正常 派息前 更係入貨啦
嶋up

邊個仲阻到牛軍？係無呀

我就睇上600既超級大好友

屌，今日啲馬

dj跌唔落，gel定都得

大插水
頭先牛軍唔係好串咩

真心定假膠
派咁少息 一日都10蚊上落啦

咁大個仔真係冇聽過有人買騰訊為收息 買騰訊為收息果班一定好有錢 有錢到唔在乎d錢

星期五恒指升唔升到248-249

第一次聽

今日唔係好多QQ熊咩
去哂邊

我都係第一次聽

係好多qq牛

246都停一停啦

買左q熊邊個敢出黎

我450熊

是但啦
大行都 唱好到480-490
大家嶋吹

出黎俾人笑咩

穿250都似

今日438跌落黎既時候震走咗好多qq牛軍，可能反手熊咗

我哋生命共同體

你呃撚含姐

聽日都唔知有無逃生門

食左幾廿格走埋啦

笑死

......忍唔住笑左出黎

有得含

我今日呃唔到安爺條撚含好唔開心

美國條仆街幾時出嚟講嘢？

轉燈喇

想問下有無可能恒指低開 但qq高開？

講完啦...要跌既跌完，而家老美棍上緊

安爺你做雞呀？

實有機會嘅

唔係呀 想入平牛然後afk

我？433個位入

貼堂comment

因住低開殺完再上，買遠少少啦

433咁上下入
不過1:500 都係0.045

騰仔升25蚊
夜期升得100點

咪玩啦 拿拿臨揸返幾張細期
聽日港女肯定升500

其實我就唔係好肉痛嘅，不過吹得咁大個就有啲唔係好爽

老美一陣好似琴晚咁。不過3倍

末玩啦

我應該都234牛架喇 希望佢低開比我入啦

有好data喎

升廿幾蚊咁強 真係無理由 241

今天的納dee沒有極限

留名睇直播拳頭塞屎眼

邊個咁重口

我都28啦我都係講下笑姐

聽日高開追700熊有冇撚頭

美股垃圾到
阻撚住升

買左雷公

有冇人信qq adr 聽日高開廿幾蚊？

我唔撚信 佢夠膽咁開我all in十萬put

又要挑戰球證
如果上到450冇理由唔試歷史高位

信升，但唔信高開廿幾

又死頭關

有補

5窮6絕正式啟航

ching其實你牛定熊
睇呢個po成日都分唔到當下佢係好友定淡友

放哂

翻黎lu

QQ聽日單天保至尊

再跌就真係千跌

嘩回哂既，你地又gel黎？

冇力 又要做多日淡友

港女唔跌驚西咩

如果聽日再上 收市可入

騰指只需要睇一隻股票

曾經以為阿里巴巴應該價值應該高過qq
我錯了

當無限qe冇到既咩

我都睇左佢好耐
但無咩起色

我都係 北水都唔撚入
可能入到藍籌會好啲

qq上到455

真係唔好 玩左咁耐港股只領悟到一個真理
乜都可以put 唯獨700唔得

星期日試下一隻W allin先
費事又斷

港女係時候要還債

但今轉應該唔俾baba入

無啦無啦
大插水

唔知點解硬係覺得qq大戶好快會收割
聽日都係食花生算

哇屌free fall

最後通牒，仲幻想緊牛一d人，快醒啦， 襯納dee仲有9000點，好快d散。唔沽，1個月後你會好後悔

夜期做乜瀨屎
係咪麵神call咗

同意好快收割
所以聽日食咗即走

連登大船又沉

散水大長put ready

道下個位... 好遠下

唔通真係轉倉

咁大棍插落去
會唔會瞓醒又倒升返哂㗎

我反而估係小米唔入

港期-1先

話左尾巴局

牛軍驚啦？

但baba又s又w

熊軍大勝呀 聽日又收錢

大船係熊喎

同我deep V升返上去
唔係我聽日點入熊

gel啦

唔通真係要今晚清曬 美國退休基金 內d中國股票？

Baba qq 成堆woo

咁早跌就無咩好野既

依兩日都係彈都彈唔起喎